［準備就緒］Tesla 特斯拉 升空發射場

啱啱1500頭加左

高J

仲有80幾蚊執

燈

靜

我無用1蚊買282， 但就用左黎買Tesla

連登又開始吹奏tesla
睇黎又要跌

火箭升空最後召集

静啦屌你

如果Tesla去到1000蚊仲好
唔計匯率
人地用10萬買10手1蚊既282，我買10股tesla，真係輸都抵

手持450 蚊 觀望緊

遲下1拆5仲正

人地用一手0.3蚊以上價錢買彌明8473，我就用同一價錢買1股Tesla

好波 清

開post就唔撚會升空啦

靜靜雞贏唔得既
係要出黎燈
燈你自己就算啦
燈撚埋我丫麻。。

自爆

Three

Two

One

今次旅程航道為2000

黃股加油

me支持tesla

識貨 ching

1600走左好多,等佢拆股先再買

屌你咩 又燈

依家1600買返囉

Tesla Tesla Tesla

282 282 282 lm
彌明 彌明 彌明

1蚊買282既人 唔買1股Tesla既人
情何而堪

tsla 唔怕高追
只怕後悔無入

Tesla 250升上黎都未到10倍
人地1蚊高追10鳩幾倍既282都唔驚
Tesla驚閪咩

佢橫盤果陣莊家1400均價吸哂貨
今次唔知升到幾多

gogogogo

升呀

升升升
往死裡升!!!

其實我想佢大跌比我入多啲貨
跌50%我都ok
你估Tesla係兩日爆升10倍既282 同 爆升幾倍既8473咩

衝啊

連燈仔幾時先學識靜靜地贏

問心 如果Tesla大跌50％ 到時真係會有少少驚
但一諗到高追10倍左既282同8473既人蟹晒都話長線投資 學人睇前景同業績，我都無咩好驚了

吹水渣？個兩間高追左點長揸?

282 3日10倍 , tesla有冇啊 (雖然我賺唔到)

請詳閱282同8473 post

加油，機會留比你地，我唔識短炒

好多個，睇邊個最搞笑???

好期待Tesla 1拆5，到時tesla就會一條大陰燭插到200幾300蚊
終於追得上282同8473步伐

我都唔知求其一個應該都有

2000不是夢

coco gor + 契媽吹奏緊tesla 改變人類未來 , 你地拎282黎比

tesla跌50%嘅話借貴利都要重手入貨喇驚閪

sorry負皮咗，撳錯制，啱啱先發現自己甩咗p

正確答案

好緊張

人地高追10倍左既282同8473長揸 都係話睇未來

就快大跌架喇 1拆5 大跌80%

點解

20股均價1459教我點輸
上啊

coco 哥咪又係跟格Sir

月尾變100股

我都覺
格sir真係始祖

唔會放，除非今日1700

唔想升咁快我想加多啲

冇1800唔會放

1650即放
利申 放咁多次 升祝咁多次

唔明，即係點？

哈哈, free falling

tesla最後特價

暴跌緊

入咗貨先睇到post

跌多幾百蚊就好
想1拆5前入多啲

GEL多兩GEL就出事

1618 入左坑。點知一入 就落返1589。nice

唔買，爆升。
唔買唔買，爆升爆升。
唔買唔買唔買，爆升爆升爆升！

買啦，就跌！

嚴格執行止蝕果斷賣出，世紀大爆升！

我放完第二日即刻升到飛起

坐穩啦 升撚緊呀

夠撚薑 跌多幾百蚊 我再買添啊

搖撚準備

描撚準未

WARNING 機件故障
不設救生艙

tsla開始特價

比樓主燈到1300見

準備執格仔

請問升乜

向282 8473致敬

1拆5

聯署支持封殺微信同TikTok

ok, pin埋佢先

正股做乜9止蝕

飛到咁高 好驚

求連燈仔再燈爆佢

咁你唔好放住
我要買多啲貨先

高？
282升左10倍都無人話高啦

升!! 往死裡升!!

無啦啦升乜野？

一買就跌

如果你問tesla升乜野，首先你要答我282點解升10倍

拆股對現有既股會有咩影響？

入場投機既人多左
莊家割多左傻散

=>
有耐性既人賺多左

好恐怖

一間屋劏成5間既concept

1634放左

重覆700 既故事

1400 入左如何部署?

strong hold 到2030

等發達

hold到有另一個Elon musk 誕生

可唔可以慢慢升
最靚係慢慢升到月尾1800破前頂，跟住再1拆5
1拆5之後好多人就無左畏高感衝入場
跟住拆前入左貨既就會揸得輕鬆好多到時真係長揸過世 直到有另一個Elon musk出現

HOLD到下一次1500

最正就係Tesla 可以睇住Apple 個勢來止賺上蝕

1800/5 = 360
1500/5 = 300
1000/5 = 200

個觀感好好多，我係傻散都鳩衝埋一份

而圖表派又會on99照拉線睇支持位，200至300幾蚊 橫行左兩年 2017至2019

所以拆完點都會揸得輕鬆好多

可以睇到aapl 拆股係好定壞
有前車可鑑
依家睇keep住都係利好

同埋原來 aapl同 tesla都係同一日除淨

拆完再升到1700

承你貴言

無錯

我仲以為TSLA係遲APPL幾日

邊個嚟？

咁我即喺會變5手？？？
個價除返5???

1360支持位 1650阻力位

有幾難明 你揸緊果股價錢除5 另外送返4股比你 total 5股係手

又開依D燈post

Call option 會點玩

其實都冇咩太大既利好消息
炒下上落先14xx會買返

點解唔拆完先入其實，而家根本係因為news 升上去，拆完感覺上會跌返到1400-1500左右，姐係280-300左右，到時再入咪俾多少少手續費，搵人討論下不如

咪燈啦屌

今晚1700
聽晚1800
下星期一 2000

如果照你推斷應該入咗先，拆前放食一水，拆完再入。

啱啱食咗一水

依幾日已經聽到師奶、阿婆阿姐都問點入tsla

特價呀
快啲入貨！

粒星係咪表示大多數會轉跌定要睇埋盤後同聽日嘅交易日，新手想學下嘢

有冇人高追咗

起身望下 高處未算高

其實係邊一日拆

31

之前買落半股
拆會點計？

唱散銀呀 明未

search 格爾

當連登出現大量tsla pose就係下趺既時候

太迷信

*Post

難得有好心人覆🙏🏻🙏🏻

可以參考下

想問下拆股問題，佢係21號結算，31先拆？
咁如果24號賣左咁點？

31先係除淨日1拆5

航道已穩步進入至1600

想贏得更多，付出就要更多

Ohhh即係要hold到31號?😨😨😨

無信心既人唔配坐Elon Musk 既 spaceX火箭

by the way,
人地高追10倍282蟹左嗰啲價值投資坐一世，你依啲算得啲咩

咩位入

曾經900蚊跌到落300蚊果陣都有人問同一個問題
最後佢放左

一世

走啦

yes

搞咩今晚無人?

冇聲氣

今日都升少少呀

升少過3%=跌

又燈

我由上年年尾揸到而家都無走過

均價幾多

20手571
無諗着放 經濟好返啲會再加倉

原來我comment jor 我16xx J左

571蚊依啲位入真係無得輸

你叫高追，咁人地282 8473 10倍以上高追叫咩

初步嘗試1700

高J 既朋友已到家鄉

Elon Musk

過多三個月去睇樓

Monster!!!!

希望靠佢50歲前退休

In Starship we trust

今晚破頂

走

九成portfolio都係tsla, 食屎定食飯靠佢

到時50歲會放晒？

好撚型

50歲再等到80歲

短望千八
禮拜尾2000

今晚挑戰1800

明智
但我個倉得20%

升呀！！！！！

一定升上1820

信心

會考慮拆股後放, 要頂到拆股

繼續升到

你90%倉 係可以拆啲
但我得太少就唔拆了，仲要加添

衝呀

拆股應該會再上, 股價細左睇落更易入手...

係呀，望下aapl宣佈拆股都爆

1820下個阻力位？

升到咁

沽哂

唔夠282 8473升左10倍咁多（啲人高追未蟹前）

之前1790入有陰影
唔賺了，只求打個和比大家賺

jm9

nvda俾d力

又少左個船員

錯po

我都想買依隻

呢隻野只買佢call 是咪贏硬好快上樓？

1790入左幾多股?

我寧願買tsla
依家nvda妹下妹下

破緊頂喇喎 清

有得走好走

其實買樓好易 只要狂買tsla 就買到

我高追柒咗囉

日日見你提住282，唔悶咩專心睇住隻tesla好過啦

282 8473高追10倍既人都未走

買都唔會宜加買

港股時段就會binc, bin到依班友仆街
美股時段就會睇返tesla

靚股我好少不停買入賣出，買左就長揸
除非大注就可以食緊啲糊

睇1800

祝大家好運 1750走左

屌你有無咁癲

大家心目中咩價位會放？

太誇張

冇貨

長揸

大到幾大先叫大注

揸到留比個孫？

揸到真係等錢用先放

平手1790 走左，祝大家好運

聽日終於唔洗食方包做三餐

上面巴打個倉有90% tesla就叫大注啦

咁多人落船？

有咁慘呀清

TSLA 一掂1770 勁多人接貨

我只是個孩子

我長揸

我都係

低位入無所謂反正都係賺
當日最高位入果啲有得走好走

新高 沽撚爆佢

模擬倉

其實唔等錢洗就長揸啦... 呢間公司根本仲有無限發展潛力 點會無啦啦大跌... 幾年前可能都冇人諗過香港今時今日周街都有人揸Tesla

低位入唔係應該長揸仲好咩

呢一刻無野俾tesla更值得投資，換返錢做咩先？

我咪就係話低位長揸無所謂
我最高位入，升極都唔賺得幾多
睇死佢好難過1800

比啲信心

1770 已走

咁多人落船

坐左成個月 等佢拆完再入

又升過，睇黎聽朝過1800

恭喜 真係唔敢玩

後悔開市1700無玩到

後悔1630落左車

擺左咁耐，倒贏了

1800 阻力大

幾錢買？？？

1500

1500都驚

會keep住長買長供 只買入不出 短期揸返十年睇下點 而家27歲
ceo話2050年會送100萬人上火星 希望佢做到 雖然唔關tsla事

到底今晚破唔破到1800呢

執到幾皮走算比人賺下

巴打 咁有錢

日日高開派貨 要走好走
大市都冇咩力

27歲 你既耐性又幾好
上火星前，我會想先睇starlink全面應用

1800左

價值投資CEO
由900幾落到300幾都震我唔走

i love elon

900幾落300 你都頂到，你心理質數好好
In Elon, we trust

有信念就可以 日日贏幾萬，多謝晒

暫時最好既回調方法係1拆5
啲指標真係爆燈咁制

買左幾多

40股

40

贏多d

我得20股

長定短線？

長擺，之前跌到都唔想理佢

我都係 對賺蝕已經麻木哂 一日未放 一日未輸/贏
而家+200幾% 都只能打個飛機自high下

帳面上多咗就好似冇咁驚青，計住啱啱賺咗幾多就算蝕返啲都唔緊要
今日因為tsla賺咗五千幾就諗住用五千幾買bitcoin
雖然呢五千幾根本冇cash out過

我比較鐘意打飛機的感覺 日日睇着賺個total數字好開心 個人無乜壓力好正

希望拆咗股後我都可以對住幾百%打飛機

1836

感覺上聽晚會回一回，但拆前會衝2000

覺得拆完會跌+妹返一排 呢排上得好急

而家就係當年150蚊嘅騰訊

咁揸到佢退休唔撈

樓主心理質素好好，我見你7月個陣都有開post，請問依家均價幾多？in Elon I trust

淨低放置

有無哭能左

原先1000頭
但7月加左下1680貴左同埋今個月1500又加左
均價13xx

dllm 1645走撚哂

1拆5前會唔會掂到

連燈指數爆錶

連燈指數係回落，好多人已經落左船

我個倉唔夠大
有巴打個倉90% tesla真係可以買樓

2000 call assemble

盤前已經就快升穿1900
睇嚟拆股前會輕鬆爆2000

隻野唔會跌架

之後500再買過

1683 2股 2000放唔放好
有冇巴打可以解答吓

想問如果我21號登記後賣哂tesla 佢係咪仲會送股俾我?

2000

Elon Musk
Elon Musk
Elon Musk

2 股買嚟做咩

其實升乜？

你要問tesla升咩，首先問282 升10倍係咩原因

不要問 只要信

月底望跌到500

拆股 上s&p 電池日 不過依家黎講就應該主要係拆股

S n p入咗未？
佢負錢都入到s n p咩

如果2000 除5, 係400

多有多玩, 少有少玩

今晚挑戰1900

已挑戰

第二關 1950

黎啦

快d 上2500
拆細變500

發達喇
首期6個月達成

賺幾多清諗住買邊度

400蚊果陣轟左9萬美

齊頭數

恭喜
買港樓？

唔會了
租住睇定D等下呢一兩年會唔會移民

移民買大屋

咁tesla你依家係獲利左定再擺住先？

400 緊係唔放
唔等cash洗

痴撚線
流入大單=流出小單

好多人落船

做特價 想上返船

大戶掃平貨

有冇人加？我想加

排極都買唔到 屌

今晚都幾刺激
無俾佢震走
睇到開頭大單0出

又震走晒傻散

傻嫁 好多人賣左層樓買TSLA TSLA一股千幾美金點大單

酒呀又跌啦

無大戶沽貨

得D傻散驚死

$2000

下星期就1拆5喇

今晚挑戰2000

差少少就到

有冇未落船既手足？

1990 上返車

原本咩位落

1500 入 1770 出

搞掂

2021

未落船手足揮手

開post個陣講1500加左，無諗過咁快2000 8d ago

拆完股再升上2000

當autopilot成功誕生之後無難度

穿了2040
酒呀

長遠睇10000

而家落車, 自己諗

樣樣係科技既破壞性

本來2020放，不了， strong hold等1拆5， 440再上1000

講講下已經2040

到2千就放果班傻仔係咪又要入翻

有無人博下個禮拜上2500

咁咪拆完都500，咁貴散戶買唔起，又拆過

唔會落

500都貴？ 咁等1500先買囉

無預過1拆5前會上到2000，睇埋可唔以 keep住2000樓上到除淨日

蘋果，nvda都就500啦

仲有10日玩，起碼上到2300

連埋晚今晚6日

往死裡升!!!

如果上到2300 我即刻再加

盤前又升左40

乖乖地睇住tsla咪好囉 唔好再搞人282啦

2020年先諗放唔放啦

282仲有好多水位可以bin

2021年都黎緊喇喎

屌你真係痴線佬

sor lor
2200年
留7000股俾個孫

死都唔放留返比個孫

蘋果就黎變返100

180年先生個孫

有Tesla
長生不老都唔係冇可能
In Elon we Musk

想加倉都加唔到
冇哂錢了

2050入 是否不智

一齊加油

好不智，過埋下星期得返500

推定先

2100

又係盤前升 然後九點半後開始跌